第一個 目標 各區政府合署

第一個目標 各區政府合署

我地要做既，係反對呢個政府，我地唔係要同警察打爛仔交，所以我地第一步要做既係以各地政府合署為目的地，以完全進入為大前題，並且以確保合署以後不能正常操作為最後目標，一步一步癱瘓香港政府既運作。

agger

支持
地方嘅公務員需要解放

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

真.對準政權
G 持

Good

一手 屯門西鐵有狗

點解冇人推？？

大家幫手推，宜家d兄弟好似冇曬且標咁出去，實在不能繼續落去

公墓園大門為你們打開
好鐘意俾人接放工

上面d手足，推手推上熱門呀

推

G持

Agger

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

然後係所有親中商舖 商場 銀行
我哋幫佢哋直接罷市

真心要推

千其唔好推

唔好搞商場著，因為你一搞就會變成係暴動，集火搞左政府合署先

係咪都暴動架啦
班狗開真槍謀殺呀
唔黎場真暴動對唔對得住手足呀
打你又唔夠班狗打夠打又唔敢打
仲理外國點睇
而家要做既係實際懲罰所有同支那有關既野
根本上街快閃周圍破壞係最低成本最唔易比人拉

乜撚都暴動架啦

其他目標：
民建聯議員 辦事處/屋企
奶共官員 屋企
貨櫃碼頭快閃 （機場以外另一個GDP春袋）
極藍/極紅底既商鋪

支持, 幫你推post

唔好咁多目標呀，咁多目標就同冇目標一樣架啦

明明發夢果時琴日沙田政府合署係一隻狗都冇，已經發夢同d前線講唔係留係平同狗對峙，唔會夠玩，但冇人理鳩我

GCHI

政府合署好

黨鐵站呢？

割休班警察JJ 刻不容緩

岩呀等全世界知香港政府名存實亡

點解冇人幫手推架？

值得討論既位係 燒政府合署 割定唔割

宜家d樓大部分防火都好好，好難燒著，近十年你有冇聽過香港有乜野大火？

破壞啦，幾多都好

幫推呀

幫手推

支持

勁推

對準政權

房屋署機構事務處行政分處一般行政組. 地址, 九龍何文田佛光街33號房屋委員會總部. 辦公室電話, 2761 6168. 傳真

房署冗員

一至六辦公時間唔好搞啦！每日派信捭你嘅郵差叔叔都係係嗰度返工㗎！

點解依家先搞政府合署
稅局都係塞過幾次咁大把

你咁搞建制派大條道理唔搞區選
比子彈對家on9

建議過埋區選先

政府機關應該係收工除左security 無人
同垃圾議員辦事處無分別